筲箕灣/西灣河既朋友

你地會係自己地頭定去太古?

東區要開花
分散散黑狗

賈訂立目標
完佐閃
唔守

但筲箕灣/西灣河有無搞

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

東區得太古柴灣
其他地方都唔知點

打緊電腦game組隊打副本 野怪攞裝升lv

我都想知,如果出去太古真係要跑online

可唔可以帶埋新手?想知地點姐

推

預埋我 西灣河之友
Th:freehongkong20199

集合東區力量

巴打,小心安全,唔好露tg俾狗睇

Add完我即轉

保障大家啦兄弟同心,各自爬山

出黎呀東區人

好似得太古...
太古係咪已經行到去北角？

QUARRY BAY

你係現場？定冇join

爭氣啲呀！港島東

太古電車路多人呀

連儂橋路口點睇

去到鱡魚沖都好多人呀

有地方咩

家下去睇下筲箕灣道有無

筲箕灣道乜人都唔見，我屌

西灣河筲箕灣真係廢

有無西灣河巴打知牆位有無人？

去哂太古

前太古人去太古

無 得路人

筲箕灣繼續平行時空

其實可以去太古幫拖 柴灣應該仲可以入到去

我都行咗去睇，極失望

我唔去個邊啦，始終有距離，返去筲箕灣連農牆睇睇

鰂魚涌而家到邊度？

筲箕灣同西灣河有啲尷尬因為筲箕灣無退路 再退唔通跑上山咩 wter都be唔到

北角官立小學 應該

唔該巴打

佢地形算仆街，當你跑柴灣都可以有阿公岩俾你走
筲箕灣山上個啲居民可以直接跑返屋企

太安樓mtr出口對開既車仔麵藍到仆街

人多先好做野，人少就唔好搞

人多先唔怕鬼

杏花係咪邊緣人黎？
得一條路玩乜春

經ive去柴灣

西灣河人去左太古

太古班人係咪去咗筲箕灣?
依家點？
打算宜家出